Reddit 戰線要人！Time Magazine Senior Editor 開 AMA 無人理

唔該大家幫手推一推
Feliz Solomon 係香港報左3個月示威，寫左兩篇cover stories

//I'm Feliz Solomon, TIME Magazine's Senior Editor in Hong Kong. I've been covering the Hong Kong protests for the past 3 months and have written two cover stories about it. Ask me anything!//

一句講晒 9月1 入機場

借post

自推

入去upvote 唔該

推

雖然ama 完左
但推個post 上去唔好俾人覺得無人care

節錄小小俾大家睇
可以睇睇外國意見

有關勇武和民意

Pish

借post

前線以後噴漆
請噴英文！！

1. LIBERATE HK

2. STAND WITH HK

3. GIVE ME DEMOCRACY OR GIVE ME DEATH

4. CARRIE SOLD HK TO ChiNazi / XITLER

5. DEMOCRACY NOW

6. #EYE4HK

7. END POLICE BRUTALITY NOW

8. FIGHT FOR FREEDOM

9, HUMAN RIGHTS & HK
DEMOCRACY ACT

push
見留言有人唔知我地唔大訴求

有關開始淡落來

已經覆左

佢開ama 真係無咩人知

所以無咩人問

有冇英文好到不得了嘅文宣巴絲可以幫幫手解惑

有外國人想知多啲五大訴求嘅details

推 聽日The Hong Kong Way!!!!

就咁入來upvote 答下野就得